[hottoys]1/6 1/4 figure燒錢討論區 3

[hottoys]1/6 1/4 figure討論區 2

上一個post

有任何關於hottoys既問題都可以打20樓secret base 電話 37223988

新post留個名先

留明
Mark 46真係好好J，著晒燈真係好正但諗起入電就...不了

影相個身形比例勁怪實物好D

完全冇諗過入電玩

其實我買親ht d有燈玩具都冇入過電試，因為我覺得好麻煩

新post LM

Lm

新post留名

準備拎dr strange

請問坊間有無得買一間咁上下大細既箱/櫃
想知key word係咩

Mms409值唔值得高追呢？定買舊果隻？

尋晚執櫃影左張大合照

舊個隻而家都唔平，有新緊係買新，買新有14日保養，同埋新版有改良個肌肉感
其實你等得可以訂正義聯盟個隻，都係差唔多款

果斷JL版

SS版batman其實真係好過BVS版（唔計狙槍同頭盔）
但係檔期好尷尬
撞正JL batman

想問隻mark42 如果1800全新買唔買得過？

可以再低啲
我全新1500 FB收的

Fb group呢排冇咩聲

始終mk42耐啦
不過可以睇定啲先再決定
因為1800好彩連新嘅mk45 都可以收到

Jl batman收左單啦，上次睇實物真係好正，雖然好似戴住泳鏡咁，但係個身真係無得輸，最正係呢隻

JL 輕甲batman
唔係tactical suit

出左咩？

HT有新永遠買新
MMS409無謂後追

未
不過佢開訂就訂呢隻啦
除非你好急玩batman

咁我等，呢隻好似仲靚

唔該 第一隻ironman

唔玩45/46?
正好多喎

我自己中意42 43多啲

1/4 42

冇錢買

+1

但係齋睇已經扯哂

409可以即玩，聯盟版年尾先上畫，當ht 10月開訂，而家派貨進度又要等多一年先派貨

姐係出年尾/後年頭先有得玩聯盟版batman

42記住要買第二版

有咩分別

收戰損版bvs batman
有無巴打放單

第二版有螺絲喺肩關節，第一版無好易斷手，所以係買開盒check嘅最好，有得check第二版仲有得試燈

留名！呢排突然多左咁多po

火

係
呢樣真係好重要

唉
不過bvs ver唔洗等一年
大半年就有齊重甲同輕甲
希望今次都可以

如果mark6同42 邊個好

各花入各眼啦
個人幾期待隻Mark 6
始終Mark 42開始有d睇厭

Mk 6呢排多左人微單，係咪又就出貨

徵

一定mk6啦，mk42都係幾年前作品
hottoys 技術不斷進步唔會白收你二千蚊

比尊巴講兩講仲期待

Mk6+WM mk1+Whiplash一齊display

WM MK1

想問下storm shadow 變黃係咪冇得攪

有兩個去錯片場

正到

Hot toys技術不斷進步呢點真係不敢苟同

想放mark 7 MMS262
有無巴打有興趣？

你咪拎膠版war machine mk1同diecast版比較下咪知，或者mark42同46比較下

既然佢出im都出到咁成熟，咁46背後面條gap闊到咁係進步左d咩？
46唯一進步左嘅就係個肩甲位
合埋面罩自動著燈呢d進步而家又唔見再出現過？

其實我最唔鍾意ht係d iron man比例，d手腳同腰太幼，同埋頭大身細根本唔似一個人著左甲上身
係mk1先最似有個人著甲係入面

合埋面罩自動著燈係邊隻figure?

比例就咁多隻im都係唔似架喇，比例要似人真係要好精準計算，仲要顧及生產問題
但d engineering可以再做好d，呢一代做得好嘅下一代又可以衰返，真係r晒頭

講ht突然倒退唔可以唔提mk3 diecast
我炒價入賤價賣

1400入 只開封check件品
一開頭預佢display過
點知真係冇玩過

KA iron man ，不過好似話佢地攞左專利

9:05
Mk40 Shotgun

Hulkbuster damaged ver好似都得

等緊Diecast Mark 1
不過可能係1-7 diecast最尾個隻

其實diecast mk 2,3 出得好一般，如果唔係逼自己齊1-7既人絕對可以慳返d錢

我冇玩過KA所以唔知
但HT就只此一隻
HT im入電有幾煩同開關有幾多呢d問題玩家講到口臭
HT一於少理

根本一樣

mk2有返伸縮腰

ht不斷進步真係笑死人
佢整im有技術，但係每隻都會搵到智障設計，有時仲會倒退以佢地同迪士尼既合作關係，拎唔到full detail出岩比例既im?
而且ht唔係淨係出imharley quinn個手腕斜切換手換到火滾叫進步?對腳冇包膠用滴膠扮魚網叫進步?

ht頭雕愈雕愈靚，war machine mk3有邊間廠做得好過ht？
唔洗講乜，keep住加價不斷出figure都繼續有班人keep住幫襯同有人玩家入坑

真係覺得ht差試下轉玩medicom/king arts
保你有另一翻體會

King arts啱哂玩啲大隻野
第一Diecast 第二方便收藏
好似igor 芒果呢啲
個成品真係唔差

佢連上校個頭雕都唔肯比埋
好冇誠意

king arts開頭d qc真係慘不忍睹，我隻42冇啦啦斷手又甩甲
但大隻少少個d qc唔差，hulkbuster同monger我都有買

不過而家ka加曬價我都冇買 成千二三一隻1/9可動figure ，qc又唔係好
我買返ht都係差唔多價錢，qc又好d又有頭雕二手流動性又高

KA隻HB damaged ver成五千

其實拉臣問題都局限左好多選擇冇得比啦，論頭雕ht係超班，但係做亞洲人頭雕就食晒屎反而enterbay會做得好過ht
ka既im腳底有燈，論誠意點都好過ht比個幾舊shf質素假火呱
我都話ht係有技術，只係冇競爭對手情況下成日都偷雞諗縮數打個比喻，mk46 d電池蓋已經不知所謂，做磁石唔難，但係成批貨每隻做少幾粒磁石成本會慳幾多，做玩具成日諗呢d得過且過，進步係技術但係唔show出黎有咩用

舊個隻hb擺耐左，兩隻手臂實晒舉唔起我唔知係唔係所有hb都係咁，但我見fb有人講過同野問題

無錯
佢地為左節省成本有好多野見到都廢事去改
就好似d素體比例差
就一直都用番舊body算數唔肯俾錢開個新

我覺得46唔似為慳成本
係留返比47
同意巴打請既野
有技術唔代表會有heart
樓上果位師兄好似到宜家都唔明…

覺得佢冇進步同覺得佢差係兩回事
同d差過自己嘅對手比較有咩意義？
不斷加價都有人入坑係因為如果冇玩開ht的話第一眼見到真係會覺得好正
但呢種人通常唔會講進唔進步，因為係第一隻
但玩開嘅人就唔同，當你買一隻好正好有誠意嘅然後下一隻毫無誠意甚至退步嘅就會好大感覺
愈玩得耐呢種感覺就愈強
當然做生意嘅就緊係想賺盡啦，但都唔好唔記得點解佢會做得起囉

D假火真係見到就想叫佢回水
storm個隻阿ken條火仲自然

Civil War WM 官圖支棍同我睇review見到既明顯係兩樣野黎既喂

仲有宜家d 死忠好識打飛機
ht有一款頭雕雕得好就打鑼打鼓
有一款雕得唔會就話可能演員唔approval
真係無得輸

講打手又令我諗起某youtube ht打手
佢真係ht出品一定俾佢講到屬佳品

有全彈發射已經贏咗

其實1:6 IM好明顯一個模出幾十隻
不過真係無對手情況下你焗玩佢

ENTERBAY愈玩愈偏但配件都係小
NBA球員唔望多件玩, 俾多套熱身衫都好呀..
MJ又分頭分鞋出幾十隻...
而家仲出埋1:9, 但啲關節位...
早排見佢出BIG BANG都有啲興趣, 但啲表情同配件...

所以你話玩玩具仲有咩揀
MEDICOM 同KA 都唔襟長玩, 一耐唔係爆衫就軟關節

我認同 根本HT放軟手腳做figure都冇對手夠打，果d 5 6 千蚊隻副廠唔計啦

其他廠如sideshow , three zero 都唔夠同HT比
講真唔係話盲撐HT,係對其他廠恨鐵不成鋼

有你同我解釋返真係好
我曾經覺得king arts可以同ht一較高下，點知呢間野痴痴地線，突然放棄香港市場唔理班香港玩家訂單

sideshow d玩具化學到仆街，成日睇到fb d苦主1/4雕像跌爆囇 但又收得貴喎

同埋佢定價其實都係一個因素，一隻14xx至16xx, 平過呢個價又唔夠佢d質素，貴過佢又要去到調像級先有果種感覺，而家大部份熱門角色佢地都有出，好自然就會玩佢

唔好話咩，普通一隻batman已經無乜廠可以選擇，所以你話ht咁比心機整做乜，以佢出貨量同質素做對比己經可以話係好好

3A 上一隻柯柏文同bumble bee都好好J

聽你講似係玩iron man多
其實three zero都幾好，只係可能因為拉臣問題好多設計另類d，不過metal gear/transformer同real steel都好質，塗裝舊化一定比ht高班

我玩頭雕同著衫figure多

iron man我得返mk1同2膠，diecast 42,43同46，重有war machine mk1,3
同個d要儲曬mk8-41個班人根本冇得比

其實其他廠都好難定位
1/6已經係ht主導左
出其他比例太大或太細隻都難做
大又未必多人有位擺市場未必受
細隻精細度又難以生產（如頭雕）
HT獨大真係吹佢唔漲

屌你ka個隻mk46有乳房

放軟手腳唔係問題
但都唔好開倒車嘛
明明係做到，又唔係我地ff出黎既
到大貨果陣出到咁真係r哂頭
mk3咁經典唔洗介紹啦
mk 46既電池蓋設計簡直驚為天人
完全係將力學同膠件黎一場挑戰
最簡單既磁石或凹凸荀位唔用
竟然諗到橫向荀位但要向上揭果下好野

著衫公仔ht宜家都愈出愈窄變左dc同Disney主導
其實間間都有進步架啦只係ht愈來愈少驚喜dx系列等左咁耐再出都係jack sparrow

想問下ht係咪唔會出logan?

three zero出機械人出得好好，但係出人偶就差d,例如walking dead rick,出得好差好失望 three zero 楂住walking dead 同games of throne 兩張好牌都打唔出一場good game

9成唔會

要出都係都戲上個期間出啦，等而家灘到凍曬先出？

所以我覺得佢地專注出機械人仲好
唔使出合金架
以佢地d舊化塗裝膠都油到變金屬
如果佢地出多d機械人絕對可以輕易壟斷機械人market

點解會咁？明明一直有出

呢個幾年前宜家買
個背面係一塊垃圾紙皮之類既野 勁薄又好易爛
我依加都搵緊新display櫃

想問下巴打有無人放1/4 mark 45
淨body都收

其實ht一直冇透露過有logan既拉臣只係大家見佢集集狼人都有出，呢隻一定會有咁
屌佢鹵味反而metal gear v得個logo，連辦都冇個

而家有2張單 一張係arkham knight batman 一張JL batman 因為太窮同冇位 要邊張好 自己好中意arkham knight 但係啲又話JL正

使乜理人，自己鍾意邊隻就邊隻

最撚慘係2隻都鍾意

窮唔關事，兩隻未必一齊出貨
冇位啦喎...冇咁鍾意個d一係收起入盒一係放左佢架啦

條女屌我買batman figure 但係im就叫我買

IM 反而真係唔使隻隻追，一係揀有愛嘅，一係揀出得好嘅

個人：
1/6: 43、45、46、6、芒果、WM 1+3、igor、whiplash mk2

1/4 :42>>>>>>>43>45

Im我都係諗住買一隻 揀咗黎緊隻mark6

想收隻 ANH Leia 但度度都賣二千幾

今日拎隻harley Quinn 隻手唔緊 屈少少會跌番落黎 右邊個頭髮係咁甩 換唔換得？

遲D會開多組正義聯盟

新48好柒

果款似ikea billy櫃

自推

下面果粒係咪tesseract?
Between呢隻Loki真是好正

自膠 係casket of winter

48太肌肉線條，無左機㭜感

好似啲肌肉組織

每次套戲未上個個實彈套新甲
42金色大陸feel
43係42改色無誠意
45似外星人
46無機械感
47又係改色好悶呀
最後睇完咪又係話型咪又係要買

正義聯盟幾時先開訂
想訂batman wonder women 同flash

我想問下
神奇女俠最新係咪3.0個隻

但係呢隻真係人體的奧妙咁喎，盞燈又唔知做咩。

早排先訂完jl batman

佢應該係想問輕甲

大家估下下隻派咩
我估下隻會派 arkham batman

42 45 46真係覺得幾靚，但47我已經覺得好麻麻冇訂
48直頭係出iron man坑之作

mark6

到時睇埋劇情,睇下佢打下壞人
自然就會加返d感情分
隻野就無問題好順眼架啦

yes 始終都係鐘意輕甲多d

帶墨鏡個隻？

唔係 係普通個隻

好想成套入
Acghk忍唔住先入cosbaby jl

我只想入flash

Flash

有無巴打推介邊隻防uv 膜好？
因為我display櫃近窗，雖然直曬唔到，但係都怕脱色

HQ

有冇ching知香港搵人植髮幾錢? 因為訂左特別版1/4 joker有雙頭雕, 諗住拎一個去植髮, 見寄返大陸植髮都好靚, 來回運費加人工$800蚊到, 香港會唔會差唔多?

想草7連既人

HT比48整蠱

雖然話43改色冇誠意，但1/4入面我一定揀43

植髮8舊水？邊度有？

你去百度貼吧search "代工植髮" 就會搵到, 佢地有貼成品圖, 有一個我覺得植得幾靚, 價錢都比較貴D既, 佢講明淨係代工小丑
香港植既話, 人工係咪應該貴成倍

齊植髮就唔清楚
我試過set頭加化妝4xxx

隻1/4小丑都唔洗4K
我見有兩個頭先想試下植髮, 半妝頭露額頭覺得幾靚, 但係全妝就有D唔順眼

都唔知點解mk3出到咁。

Mk3 Diecast 2.0

MK3我係二手千頭平入
MK2有改腰冇加價我接受到

有無人有threezero got 侏儒放？

TG: WaiLeung

mk3係令我成功脫離合金七子坑

巴打你個櫃邊度買
好多玻璃都有防uv功能
何況貼膜貼得靚好花功夫
有無考慮裝窗簾

有冇訂MK5、6先，好靚喎好期待diecast 1同7

Mark 1應該係last

Ghost rider派貨

我覺得幾有im漫畫feel, 成隻bleeding edge

拎咗SS batman
大隻過BVS版好多
好有Ben Affleck嗰種身型同壓逼感

其實我個櫃唔係買，只不過係個組合櫃有個窿，我加左塊膠板係出面改左做display櫃

我個櫃係貼住窗，雖然陽光唔會直射入黎，但以貼d海布好多都脱曬色，好怕d玩具都係咁

我睇左3m果隻，75x90 cm兩張都要600

但係佢就咁企唔開袍後面好似好大舊

知唔知bvs個頭連袍可唔可以換落呢隻到？

其實HT 好多figure 本身係唔可以比uv或者鎢絲燈炮射到
尤其係用滴膠整成個啲部分
長期照到一定會剝落
你想免除後顧之憂可以移位同用led燈

我放係房，個窗都唔算大，如果貼左防uv應該都ok?

咁都可以嘅

有無人知toy hunter而家有咩現貨買

兆萬好多avengers2同ca3角色死貨
不過最受歡迎既mk43,46同war machine mk1,3都係冇貨

唔知spiderman 係咪金屬

問題係熱力，唔只係紫外光

熱力要睇你間屋向咩方向、櫃嘅厚度、擺位、散熱位等等因素
我自己本身以前間房都有放display櫃背向窗
木嘅厚度唔算太厚
以我觀察我個櫃啲熱力對PVC、滴膠、假皮、啤件膠衫都冇乜傷害
淨係feel到啲木頭好熱但傳熱唔到去啲figure到

CA3有咩死貨?

單鋼手gay友，紅女xmen，hawkeye，蟻俠

我間房無乜熱力問題，應該uv先係至命傷

Btw啱啱貼左 搵曬好多間都搵唔到3m , 只係係中南搵到隻美國造既，不過平過3m幾倍

新手想買home coming戈兩隻蜘蛛俠，有冇巴打知大約幾錢？

去Secret Base個FB到睇咪有唔好咁懶

紅巫女有少少興趣，其他冇咩
btw, 睇緊Doctor Stranger會唔會原價甚至跌價收到，唔跌就等infinity war

提提你未出貨㗎喎
Homemade suit就年底出
Tony比果套就下年第三季

Benedict正到

唔會平 而家dr strange炒價都2k up

想後追

差CA2隻Steve Rogers同Golden Age就齊ht CA
有冇巴打知咩價位？

淨Steve Rogers?

睇相好似冇乜分別
但係拎到上手
大隻到

買！

咁係咪可以落訂先ga?
因為未試過同官方買
所以乜都唔識

明白

成個流程:上信和廿樓secret base落訂，呢兩隻訂價都係500，你有錢可以full pay，留電話/email，出貨會通知你上去憑單找尾數攞figure
到攞貨時職員會提示你有咩要注意，或者你可以問佢地。

宜家好似炒緊？

ching你個炒價係幾時睇，就算Y拍都唔洗2K

係
未派嗰時都炒緊單

呢隻都算黑馬，一路都評價唔高但keep住有價有市

skip算

BVS batman開訂嗰陣個個都屌哂鬼
又話水桶腰又話肥腫難分又頭大肩窄身長腳短
之後ht改咗all new muscular body個身型就個個都後悔冇訂
出貨玩上手先知gimmick 多隻野又靚
到SS batman 開咗之後HT話非VIP限量500隻
但係又多人想返追肥bat
搞到呢隻長炒長有

我都係當初有份屌但上畫後中毒個個
batman 有seed救老母一挑幾廿人個場真係J到出血
suicide squad 入面batman 又夠型

等正義聯盟版

我唔討厭依個Batman, 但又冇咩好感, 套戲始終都係差D, 最中意都係三步曲Batman

想問黃臂mark 4 set係咪電已預裝左喺figure?

連埋套潛入衫果款

頹價全盛時期全新插到1400

三部曲真係好神
一話出1/4 joker連qs001 1/4 tdk batman都升埋天價

貴少少1.8k有交易啦
利申:準備買

有冇巴打訂咗Belle
啲配件好似好正
但係好似玩barbie 咁好Kai

又要等1年半載

一切已成追憶
賣撚曬

唔該巴打 上Y拍搵下先

新手入坑 想問下各位如果想買darth vader買返以前隻MMS279好定去hottoys訂依家個set裝好，因為見MMS279有得發聲可以j但個價都好似要2000左右，琴日上hottoys個哥仔就叫我訂set裝，2930有2隻好似幾抵屌咁，依家心大心細

揀唔落手就有新買新

其實變色有好多因素
uv,熱力之外
仲有潮濕
所以個櫃最好係密封唔好有隙
例如IKEA d垃圾櫃度門蓋唔實背板又渣
以前mk 4放billy ,mk 6放訂造櫃
最後mk 4條底變粉紅
mk6 只係淡色少少，唔用白光燈都睇唔出分別果隻

放下吸濕野會唔會好d

仲諗緊好唔好炒價入小丑女
個盒同手功都好似好正

想咪入囉
反正下套有小丑女嘅DCEU movie都唔知要等幾耐

密封加吸濕啦
斷估呢d吸濕箱唔會吸哂你間房
有唔會長期開吸濕機呱

等ep6

起碼兩三年，ht收訂到派貨又要等多年

而家DCEU已經公佈咗Flashpoint
即係JL總動員又要洗多次牌
Flash Cyborg WW Aquaman Thomas Wayne batman Superman Reverse-Flash

唔明，姐係要換演員？定換角色

1.8都貴啦，1.7已有，Y拍最低見過1650

諗住再低D先入手，唔急玩，但知唔知其實全派未？

Flashpoint係同名漫畫 講the flash去左第個世界線
個個原來做緊嘅事都唔同哂 包括蝙蝠俠變左Thomas Wayne咁 但原來因爲flash改變左時間所以唔同要重新洗牌後先回復正常 感覺好似dofp
Btw其實應該套戲會用唔同演員做JL角色
但去返JL2實會用返ben仔 henry等 除非JL2行先過flashpoint..

Flashpoint 用番original cast
Ray Fisher已經確定做Cyborg

但老爺同老母係twd Negan同Maggie

我都有放呢個啊

感謝

點解勇度仲未開訂

唔洗訂，現貨實炒唔起

我都等緊

支那出品

落完訂仲要等一年半載

唔知貨量多唔多
如果大貨超水準又少貨就有機

想問下信和20樓 有無得eps

有

thx

第一次玩1/6 入左隻hq
等到手

唔知正義聯盟可唔可以帶起其他角色

對我黎講唔吸引，草開marvel唔會插一個公主係到咁奇怪

有冇巴打可以放張mark6嘅單俾我 好靚啊 呢排先留意hottoy 想入隻經典做第一隻ht

巴打睇定d啦
其實今次隻Ds唔算出得好
件被做錯左
又無跟經典既黃色手套（片尾有出）
av3又就快出
唔值得高追

我可以等av3架，唔知到時多唔多配件姐
btw, 其實地台冇場景可唔可以唔好用大地台好曬位

原價放左比同事

應該未截訂，你打去問下

有無人訂普通版joker?

訂左MK5先啦，MK6上FB徵單，或者之後等MK4，兩隻主要係個心口唔同

要食炒價

截咗喇 今日上去問咗

MK4未出㗎咩？

出左不過係硬膠版,講緊合金版

就係想入合金版丁

而家啲im，訂到2047仲有得訂

想問下deadpool點分第一同第二板？

擺飛pose一定係大地台

入左隻二手隊長自改

vision 都係細地台咋

Vision

睇黎就快派

呢隻既會場版一定冇原價單，上y拍／fb group比多一二百買單啦

有冇巴打訂咗1/4 batman 同joker
想知幾時派

im3 war machine 好平

新手岩岩入坑幾隻ave2
想問幾個term意思 咩叫做中sad, 副廠，中古？
btw 美隊個盾甩漆 and 件衫白色位置有D 灰 可以點做

中sad貨:開盒時抽中咗品質差劣甚至出廠時已經爛咗嘅貨
副廠：有兩個解釋，不過界定好矇糊：一係指一啲冇拎角色版權但又出嘅廠、二係指除咗HT 、Enterbay、Threezero等呢啲有名氣嘅公司之外嘅廠
中古：二手

美隊盾甩漆一係由佢當戰損，一係搵人代工補漆

白衫變灰/黃可以試下用稀釋咗嘅漂白水用棉花棒沾少少擦走

想訂番
反正我唔太care溶妝頭

我反而想知有冇人訂1/4batman? 大家中意TDK定Begin版?

普通版都得啦，個特別版頭盔有我都覺得冇所謂

Both

Begin 條腰好粗

我覺得腰粗之餘仲要武器同配件少，我又驚隻膠玩得多會爆

腰粗之餘配件少，隻膠好似又難打理，又驚會爆

以為回覆唔到，覆多左

老實講
EB begins suit還原度高好多
不過都係決定訂HT

本身有冇TDK隻1/4?

冇
所以都想入手陪隻joker

我都係，begins果套都冇同joker同場出現過

訂住呢兩隻1/4先啦
1/4 New suit等好價先入
反正升到5000幾已經見頂啦

有dx11都照狗衝埋1:4 joker

男朋友好想要返1/4 tdk batman
唉幾個月前我話想買
佢話屋企冇位 又話返工忙冇時間玩屋企啲ht
而家有joker 所以佢想買batman
但度度都天價
唔知之後會唔會降返價呢

ht出2.0咪會囉
又或者假如你有幾分姿色，同個賣家flirt下，有機會既
事實有joker加持冇咩可能降返價

係FB長徵啦，二手可能4K有交易既

1/6 同 1/4真係兩個世界

神燈女友
勵害

個日ACG落訂見到有隻IM MK43 1/4現貨
最後都係無帶走佢..
而家又心思思想買返
但隻43無咗特別版個座又好似爭啲嘢咁

你係咪講緊42....

勇度開訂了，有幾多人會訂？有D心郁郁但又未去到好想要

想問下FIGURE個D名(稱)牌可以係邊到買/訂造

第一次買hot toys
想問下點解有d有啡盒
有d無既

有冇人會買埋場景？
就咁擺隻1/6好似有啲單調

mk 5 & 6 好唔同wor

佢話4同6呀

樓上上睇清楚D先啦閱讀理解fail

可唔可以自己印d背景牆紙

睇哈活心情，通常iron man/貴野/特別版都有個啡盒

1500蚊左右或以下/唔係乜野重要主要受歡迎角色通常都冇

6戲份好好多，4比tony當廁所用之嘛
6又可以拍war machine mk1，avengers 1戲份又極重

幾大都要6啦，要收好而家收，可能出貨會升下價添

有6可skip 4

等派貨

我覺得遲下會出hb+43或者新hb+48 bundle set
佢畀得你成隻入得就唔會放過呢個機會

睇到hulkbuster mk1 hottoys 個派貨時間就心有餘悸
兩年幾都未派

我屌
好想返追QS001 batman呀

利申：已訂1/4 batman Joker

巴打我有普通版頭日第三張單，收唔收

最後我收咗炒價單
3180 batman + joker Acg ver

邊度買場景？有冇推介？

有錢就可以解決依個問題，可惜我冇
利申：淨係訂左1/4 joker

已訂

仲未有一個衝動令我去訂佢

多個頭拎去做植髮玩下

睇過套戲就已經要訂

有無巴打知邊到多threezero賣
有玩hottoys但threezero出d角色幾吸引

豪華定普版？果三件bonus唔吸引

唔得呀 男朋友一定要全新未開
我明佢點解想完美嘅
唯有遲幾個月睇下有冇人等錢洗放啦
我地都係上年先買返哂dx11 12果啲

今年隻1/4 begins版batman首日單原價都冇人show, 雖然TDK版靚D, 但如果begins版插得勁可以買黎頂住先

全新暫時搵到最平4800，但普版

訂左豪華，本身都訂左Rocket，$100當買支槍比佢玩下

個價定咗咁上下㗎啦
可以睇定啲先出手

而家43個價見到都驚

諗住等多陣睇下係咪真係想要
而家1516緊

遲啲Thor + Loki
JL 又全餐
就破產

45反而跌到仆街

Loki+ gladiator Thor

個甩妝頭拎去補補

loki訂硬，但thor就諗緊要長髮定短髮

咁特別版呢？

同意 Loki好撚正

5000

短

呢隻loki藍色custome真係好吸引 加埋雙刀 感覺英雄左好多

冇1.0
今次終於可以入番隻頭盔版

我諗一定要買特別版啦
都唔爭得多

Thor仲有得訂長髮版？唔係動漫節限定？

BTW，動漫節訂左Thor同Hulk

話時話有冇人知
Fb 啲group之前可以search野
我之前一直都直接係group search有咩賣
但我update左之後冇左search果一格
而家好麻煩 要由頭慢慢睇

係起碼5000以上
見到一般價位係5500-6000

有loki 1.0都會照衝新loki
JL 全餐ready 動漫黑超版batman已訂

邊度有5k?

動漫節果陣訂左長髮版，諗緊如果要短髮版就放左長髮

桌面版係左手邊，你留意下就會見到，我成日都用

唔該你
我一直都就咁用app睇
原來桌面版都仲有

用app女似㩒翻頂個條bar？
不過唔知點解iphone有得search，ipad唔見有

兩隻要晒

今次Thor 3全餐都好吸引

好掙扎訂唔訂mark5同Spider-Man

daredevil 派貨
唔見左單本人上去拎
拎唔拎到

比50蚊搵單費
好似係

咁yahoo FB收單果班人咪好無保障？

其實係
不過一般都唔呃你個一千幾百啦

賤起上黎咩都做得出
有冇得畀錢改收貨人名

有，$50，不過好少人咁做
應該冇咩人會為左一千幾百而坐監

利申：訂曬

仲要一齊上SB先改到

冇撚用既，加名之嘛，又唔係改名，派貨照通知原訂家

yahoo有評分制度咪好d，fb谷收真係自求多福

唔係呀
如果app版 本身係fb page中間
但而家係消失左
不過唔該曬你呀話我知pc版仲有

ht出冷門野果然無人吼
dd，gr出左都無乜人講

其實dd 幾靚，但係唔出Charlie Cox頭雕真係買唔落

GR仲衰 啲火效果又膠 比起之前果隻GR差好多

決定訂Yondu
個頭真係好正
希望大貨有8-9成水準

仲未訂，仲考慮緊

dd條頸造短左

下次出mk先順手

身型差好遠

1800應該收到

呢個價我ok 有意放者add我

Fb group徵啦，1800易徵到
成日見人放1780-1800左右

搵唔到有 好想要

Mark 46可動手手指公上色jam實左郁唔到
用風筒吹軟d膠再試得唔得？

yahoo拍賣大把啦

身型差唔多你仲驚

屌那星 而家出anakin..又想要戰損bvs batman即係要我破產啫

比例係咪怪怪地

身型出事 同紫褸joker一樣..頭大身瘦

呢隻toyshow 實物著外袍比例啱啱好
利伸 已訂， 20樓排到後樓梯

配件好似少左D

得把藍劍識發光，紅劍唔識發光

有d後悔無買到裝甲batman單

就黎出貨，只會越升越有
最新要1850了

咁快出貨？
正聯個隻

1850講緊戰損？

BVS Armored Batman(Battle Damaged Ver)

巴打邊度睇到有 跪求link

普通版都升到把把聲

其實想問figure中少少sad係咪唔上去SB換好啲？聽人話成日換返另一隻sad返黎

你講下點少少sad法，每個人定義好唔同
冇爛件唔係當眼位花損我都唔理

無，夜魔俠頭位可能車線問題有少少瑕疵啫，可能我驗屍官，一般人可能無視，山長水拎盒野上去感覺好煩

膊頭位

Figure始終係手工品
冇可能十全十美
由其係呢啲cutting位

出隻機械手都好啦，得隻手套，會唔會hea左D？

btw 咩時間出貨？

有機械手

咁少事就算啦，免得越換越sad

HQ到手
好靚女

又多配件玩

有冇巴打放ss batman

我見fb谷放單850蚊左右

夜魔孖寶都出哂貨
幾時到我隻arkham batman

10月

六月單呢

請問各位巴打
之前動漫節見到Hot Toys有隻星際特工Valerian display, 唔知有冇得訂?

未公布

其實睇哈活心情，就算展覽有display show出黎都好
mark7開甲版，蟻俠yellowjacket，20樓隻交叉骨都冇開到訂

哈活想點就點

果時真係幾驚佢勇度唔開訂
一開即刻訂左

Hulkbuster 終於cut訂了、睇黎就快

新手一問, 其實一隻figure大概開訂幾耐?

原來一直都仲有得訂

有，只不過尾水訂可能等到2046姐

仲有隻銀西joker

Xmen: first class

派貨前一兩個月

咁正聯個隻batman仲有無？

有眼鏡個隻

今個月月頭先開訂, 點會咁快cut

下年the dark knight十週年, 有冇可能再出batman/joker/其他角色

唔該巴打

唔會啦應該 上月先出1/4
如果真係 小丑得返護士look可以出

我想佢出返1/6 begins版batman

出咗三次啦喎
有1/4可以頂住先

可能真係食住1/4 joker條水，出1/4 TDK batman呢
(QS001係TDKR)

1/4 batman仲有乜可以玩
所有gimmick TDKR版都已經有哂

出埋個sonar頭盔

QS001有

唔知架，可能改一改少少野就變成改良版
可能件衫質料，可以腳踝關節

wm1市價幾錢左右
我見谷收有人開到2800都收唔到

全新2600應該有

而家冇啦
WM Mark 3都開始升

準備入坑

聽日約左買家交收隻raiden

有咩注意？

全新定二手，二手有得check，全新自求多福

全新未開啡盒

QC差？

想問有無人知mms417隻戰損batman原價幾錢？

1680

唔係，只係如果一有問題就冇得拎去ht做保養
不過呢d情況唔多既，20隻可能有一隻有問題

1900收左 但係開心嘅

差唔多㗎啦

而家開始擔心bid單問題
求各巴打指教

Arkham knight batman會出先定mark6 兩隻都好似就快

問Howard

請問巴打們點睇1:1隻Baby Groot?
我猶疑咗好多個月訂唔訂好, 唔知依家仲有冇得訂

想訂就訂

yahoo/二手網有100%評分bid都好d
fb谷我真係唔知點先確認到對方係咪騙子啦

原來係咁

一隻全新紅甲raiden值幾錢度？

Ant-Man 3.0

真係幪面超人咁

1700左右

其實除左打上去問之外點知cut左單未
因為連啲職員都好似係等寫字樓通知先會cut單
完全唔知仲有幾多隻可以訂

打電話問已經係最好既方法，你可以問佢有邊d未cut單
其實你自己都唔清楚邊隻真係想訂好難幫到你

未買過figure，想問下新果隻jack sparrow係咪冇得再訂，只可以出果時等人放？

打上HT問啦
以HT SB回答最準確

好 請問有冇辦公時間？
未玩過又唔識，上網咩料都搵唔到

37223988
13-21

Qs001 手已入
上台灣網bid
轉番港紙先3800
加埋運費4100

全新 普通定特別版

New
Normal ver

1200入了

想問邊度仲可以買平既joker 禮服版
唔係啡盒未開 得彩盒買唔買得過 之前未買過

呢款冇啡盒

唔該哂，通常要後追邊度大機會有同平呢？
fb 1/6平價俱樂部係咪算大gp,有冇其他推介下呢

打玩具兩隻字search
大把gp

各位大佬們
ironman 1/6
一共出左幾多

想全入？

睇睇下睇到部39
好似幾正咁

39 HT有出呀

想問下啡盒（運輸盒）係咪要佢比先有？
之前拎隻小丑女佢就咁得個膠袋比我
但係見人放係有啡盒比埋
關唔關樣事

啡盒係special edition

睇來黎緊HT今年應該出埋Thor3同last Jedi就無咩再有新出

香港炒到成5000
係邊個拍賣網買？

重有正義聯盟呢

露天

巴打點俾錢？

運費點計?

搵代bid轉賬

國內運費+重量大小

好想隻小丑快D派貨

係咪冇乜人買咗DD呀？
玩具日報果邊都冇post,呢到都好少人講

你上d1/6谷可能多d討論

同理玩具日報都比fb d谷打到收收地皮

有買
punisher 都買埋
開盒睇幾正
但女朋友話7月唔好擺咁多隻出黎就仲未詳細玩

大家拆左電後點keep d 電池? 我用個盒放埋一齊, 有D脹左, 有D脹到爆埋

放喺平時擺電池嘅地方

見到3千幾蚊二手
冇得即場check唔係好敢買

dd 出左貨喇咩

出咗喇
我仲等緊通知

Pulp fiction

我都唔敢食二手

1/6既figure人偶任何牌子都歡迎入黎討論

[quote]

Pulp fiction [/quote女]

damtoys起邊訂 唔識

入左threezero 一拳超人，都ok

下隻出虧佬忍喎

好一般
本身有上一隻
呢隻PASS
遲D買副廠頭雕算

頭大身細問題無乜改善

想問下 aou隻scarlet witch 同ca3係唔係差好遠?
見到網上價錢差好遠
係本身訂價問題 定係 質素問題?

新手入坑 麻煩大家

個樣同頸鏈靚好多、似好多，套衫就各花入各眼啦，最主要係ca3啲人hold住唔肯放，貨少好多

打去ht問下有冇現貨

呢排個post好靜
Btw golden個Ht post係咪無左喇

12吋熱潮已過
冇乜人傾好正常
Golden嗰個就算啦

呢到係咪其他12" 都講得？

Yes

如果有錢, 好想入隻1/4既MK 43, 好鬼靚
唔知ironman之後仲會唔會出1/4呢

實會放心

入過但之後放左入左1/6，寧願要合金唔要大舊，合金質感好好多，1/4太膠

冇野派咪靜，又冇戲上開訂

唔傾其他既話呢個post就沈

有冇人玩12"士兵?

竟然好膠，我上網睇同片相覺得幾靚喎，姐係1/4係零合金？
1/6個膊頭冇1/4咁靚，唔夠貼身

有無人會買bandai 1/14 LLSS水著 figure
質素上都唔差
等埋GP03出埋

SOR錯區

巴打係咪睇緊電視有感而發

係

唔知點解哈活無出yellow jacket

交叉骨同mark7開甲mode都冇出

第一代ant man suit真係幾靚

係，有d後悔放左

1/4上色都靚d
合金應該好難上到啞色

近排個價上返小小，之前900 - 1000都入到手

d皮衫壽命好短，會開始溶同痴立立

你唔保養咪短
想keep 耐啲就要下功夫

可以點樣保
定期上漆?

Google 假皮保養
基本上判斷咗咩位係皮咩位係PVC/滴膠先
然後Google 已經有一大堆資料比你

其實我覺得1/4最正既im係43
隻紅色半光啞有金屬感，紅色亦唔會太sharp而變得好膠
同埋當年d 1/6 im，金色地方成日都偏黃
隻1/4 金色位一出首辦個陣真係J死
42都唔差，但都仲係做唔到電影個種香賓金色，仲係偏黃
45就同1/6無太大分別，仲聽聞好多人隻1/6有甩色問題

好想46出1/4

反而覺得佢會出48多d
Cw都過左咁耐
反而1-7都有機會d

其實d假皮衫點keep 好d

因為買返黎嗰陣都好似好牙煙咁。

滴膠會唔會難搞過假皮？訂左蜘蛛俠，到時係咪大部分時間只可以屍站

滴膠玩法：
1. 唔可以比陽光照
2.唔可以比鵭絲燈泡照
3.唔好大動作display

會唔會長期擺一個動作都令到D膠鬆左

一般嚟講佢有一定彈性
你拉番直企一段時間就會自動回復

mark6捨得派未呀你老味

呢排又無野派，又無野訂，好悶，動漫三寶派淨戰損batman 無左下文，屌

如果keep住開新訂，我驚我個銀包訂唔住雖然HT真係有好多野show左出黎但唔開訂

我諗最快都十月先派啦，咁多人放左風

要知道11月上thor3 JL 12月starwars
草定錢啦

依三套淨係諗住訂lokithor訂左動漫特別版
諗住唔掂JL，avenger好夠我玩

yahoo同fb谷都冇乜人放單，睇黎個個整裝待發

Start wars 已經不停出緊，仲密過marvel 咁滯

我開頭都諗住淨係玩ironman，點知........

TDK Trilogy入坑

TDK玩1/4正有D想訂埋隻begins版1/4 batman

有TDKR版都訂Begins版？
begins隻膠係咪應該屈得多會爛？
btw, 見FB好多人原價放begins版訂單都冇人要，估可以跌幾多

佢同joker究竟幾時會派貨

我估計下上隻tdkr batman 由收訂到派貨時間要幾耐就大概知道

官網有寫啦，2018年第1-2季
照而家ht嘅出貨速度，多數第2季

armored batman普通版突然炒上2k.....

呢隻咁膠又可動性低嘅真心唔值...懷疑炒家趁戰損版出貨前造市清貨

戰損仲貴 ! $2xxx

其實有心後追就好一早收，一開始咁少人訂一定少貨
batman 又唔大機會再同superman打

1.9k收左戰損

仲返炒suicide squad HQ
不過呢隻頭雕幾靜
同埋有無人見到htfb放圖放埋銀西joker

suicide squad HQ 麻麻地
$1330

我原先都係等緊HT出Harley晚裝版
但哩隻個樣似babie，手手腳腳都無包膠。。。
俾人個感覺好求其，想點

同感，本來都好期待

真係估你唔到，竟然係派異形Ripley

個微笑會唔會太斯文

唔係HOT TOYS傾唔傾得
有冇人留意INFLAMES出個隻趙雲
好靚

仆街仲要無配件，得條鐵鍊

其實可能HT係想順勢推埋隻Joker咪搭單比HQ你地先

得，唔傾下其他廠呢個post就沈

但係黎joker又係用舊頭鵰
btw實物係唔差既，有腳

個咀咁大，成隻巫婆咁

冇左個頭就OK

手腳關節位都唔得
得條裙俾到分

淨玩腳

睇圖真係唔錯，有d想入套裝

呢隻都係放棄算

呢隻HQ擺明係出銀西Joker夾你食埋
但係hea撚到咁點叫人埋單

套裝26xx
好貴

利申：已訂

雖然幾個鐘前鬧佢出得差
不過岩岩上SB睇完樣板又禁不住J了
訂已落

唔想後追HQ, 但係新嗰隻又好求其

新個隻打死都唔想買
棒棒HQ植緊髮
止下渴算
本來好有期待

Joker 入左兩隻仲想繼續追

仲出SS，快D出thor啦
btw, SS套戲真係好唔掂

舞女實物靚好多，已訂

腳冇左紋身

電影入面都係無

係喎

個笑容好仁慈

DD 拎得

等緊 star wars Jyn

拎咗DD, 好正

雷神派貨lu, 個box art....

另外punisher 都正

動漫節果隻？

都唔知痴左邊條線，係咁出小丑女

做乜撚
Hea撚到

今次個 box art 好鳩流下

會唔會到時Thor 3系列都係咁既風格

終於買到dx11

幾錢？
貴過3500既話我會揀1/4

好有可能

1/4 for sure
有錢就雙入

有冇人同我一樣仲留住張 IRONMAN HULKBUSTER單冇去退訂

而家升到3000 不過我無訂，有錢都無位擺

我係你就唔退啦，開黎玩一玩，玩完先放返出去
我都想玩下

不過DX12易追，QS001就超難

3800囉 1/4唔買啦 有隻dx12想襯埋一齊

dx11真係hottoys 最有誠意作品之一，當時2千蚊都唔洗比咁多配件你玩

我覺得1/4個隻都係都係冇1/6個隻咁正

1/6係多D配件，但個頭雕差DD，見人植髮重塗完先覺得靚
1/4 D配件我覺得都夠玩既，有埋檯櫈會冇位擺但我好想佢有埋手扣

btw, 當年正價入真係超抵玩，但隔左咁多年出埋1/4都仲貴過隻1/4真係好癲

今日先睇左銀河守護孩2
有無人訂左勇度
同知唔知仲有無得訂？

岩岩先開訂點會咁快無

入手沙漠肥bat

首日單留名

但熱情已過

想放？如果係我想收黎玩兩下再放返出去

話哂等左兩年

點都會開出黎玩下

到時先決定放唔放

有冇巴打要二手黑雷電特別版？齊件盒

呢隻真係有誠意，d服飾搵左kato 監修，
唔知1/4係咪kato監修

啱既，呢隻真係唔等都等左咁耐，而家先放真係唔抵，應該都好震撼

巴打有冇入埋43
合體真係好正
希望佢遲下出bundle

隻43 等到拳頭都變哂色

拎咗長毛雷神
除咗個骷髏叫做有啲睇頭
其他真係.....

我仲未收到SMS
我諗咁多隻雷神跟D野真係差唔多，係今次件衫我覺得好睇過之前果D，但過千五就好唔值，咁少野玩

都係3.0最正
全身鎖子甲同個配色設計係正嘅

派貨但HT FB一張相都冇隻雷神好慘
其他一派貨就有影相佬影一輯相

因為冇乜好影

其實今次主打擺明係gladiator Thor
順便出隻road worn Thor 試下水溫啫

雖然主打，但好冇雷神feel似普通士兵

係因為件衫同Roadworn Thor大致一樣
所以出多隻昆下水

如果而家徵全新dx12要幾錢？

全新唔知，二手二千上落，我覺得MMS234抵玩D

bat armory for sure!!!!!

咁mms234全新又幾錢左右？

新手問下野
見SIDESHOW POST左新JOKER AND HARLEY FIGURE
好想買
想問下佢算係一個平台定咩?
見佢放HT都貴500到
有冇其他地方平D?

都係果句，二手二千上落
全新應該好難搵，但你可以試下係FB group到徵，我估2500到

Predator

好正

下年又有新戲上

其實Predators前半幾正，係黑肥鬼出場打後開始爛

炒冷飯

冇訂到homemade suit gg俠想衝現 想問兆萬4樓sb派貨嗰陣會唔會有現貨

未必有

係咪派左貨就一定要上fb/y拍收
或者而家收定單先

基本上係 除非有大量死貨可以賣
而家收單都可以

截左訂啦咩？
btw, 依隻可能原價都收到單

截左啦
呢隻唔掂咩？因為少配件？

Design問題

供求問題，建議係D買賣group試下原價徵先

原價單$500？

Design有咩問題？

呢種物料應該好易褪色
好似Superman咁

Homemade suit唔係布料黎？
Superman係bvs嗰隻？

1978嗰隻

Hero suit比較多人想要，開訂第一日排長龍就知，聽聞已經好耐未試過開訂排長龍D人話對上一隻排到後樓梯係MK46
利申: 訂左hero suit

Hero suit我都係早兩日先訂 係咪會派到第四季先到我

有冇人知star lord 2.0幾時派

官方話17Q4-18Q1

有無人知點解E隻會便咁多
好多GP 1400$就已經有交易

因為好柒

因為冇枝矛

頂仲有排 好心急

呢隻應該出年
Q4有好多未派

如果HT d生產速度可以快D就好隻隻都要等成年

哭buster

想問下其實War machine mk1 mk3
全新未開大約要幾錢到?
之前冇入手想入返

Mark 1 around 3000
Mark 3 2300-2500

Thor3雷神仲係28/7無郁過

29/7單等待中

HB準備派貨
岩岩到樓下

首日單

箱size 應該同1/4差唔多
btw 坐等開箱圖

突然有種感動的感覺

點會呀 應該太過1:4好多喎

閣下15年3月3日下午5時前訂的HOT TOYS Hulkbuster已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

巴打開箱影兩張相黎睇下

之前隻隻死貨冇訂，結果呢兩隻升...

等睇開箱

兩隻入曬會唔會好傻定是但入一隻好

我會儲齊wm
,遲d 平d 會入返

終於等到

可能派MK6果陣隻war machine mk1個價又會企硬D

30個月
B都生到3個

上個月先截單，幾時先派完

都好重

全數幾錢？

5100

mark 6 我都搵緊bonus part 單

訂左HB既勇士實在太利害
$5100等30個月

mk3都幾難平，本身都唔多人訂貨唔多，除非avengers 3war machine mk4表現極好啦

認真貴，屋企又要預留超大空間放置

mk3 個價我可接受，係mk1 貴到唔合理

mk1合金成份高過mk3呀，膊頭仲要唔洗換件都可以出飛彈

當你有mk1你就會明點解可以貴到咁痴線

先睹為快

可惜個排開訂，ht 出邊隻死邊隻，咪諗住等現貨

想快D睇可動，有人話腳可動極低，HT FB相都主要係手郁

HB應該都係當雕像玩

咁撚重都唔出奇
條片都話換pose 要小心個重心驚跌

4:32開始睇就得

隻色及戰損同初版好唔同喎

WM mk1?

痴L線

好大舊好正
腳個後甲咁detailed都好難預佢可以整到可動好高

大家有無覺得hb隻色大貨同辦唔同
辦似1:4 mk43隻啞紅色
大貨用左「令」紅色

有冇人同我一樣等緊HT 出 die cast mark 7

我

應該又係下年動漫

Hb

終於有巴打都覺

我都等緊
會唔會2月到又推一隻先，好似今年年頭出MK2咁

比較圖，同攝於sb

MK5先岩

啞紅靚d

新手想問mms279 Darth Vader仲有無得買

網上見到有人賣2000未開箱屌唔屌過

有無巴打放im mark 2 bonus part既單

大貨隻令紅似1/6用既紅

腳部冇得橫向移動，擺唔到D霸氣post

佢為咗放到成隻43入去
犠牲咗下半身

ka Hb底玩d

真係似雕像
可玩性好低下

HB個胸甲開合detail得好誇張

size都好玩d，hottoys個隻你屋企冇返咁上下大根本好難放得落

而且可動同玩味指數都高啲

舊化大貨都輕手左

個個炒Hulkbuster 睇黎係收其他figure嘅好機會

呢到有無巴打玩cosbaby?

今日拎咗Jyn,幾正.
可惜上去見唔到Febe

巴打你隻jyn右手個手型hold唔hold到支拐棍? 我果隻左手hold到右手hold唔到因爲個lone太大

冇試wo
試下用熱風筒吹下隻手，睇下可唔可以整細個㝫

想八下有幾多人買完figure會keep盒？

我有，唔想要放返出去都容易d

屋企人想我掉左D盒佢話好阻訂

你好確定個隻figure你絕對唔撚賣咪丢盒/比個盒其他人

個情況同好耐以前ironman3隻戰損版好似。

47出左無人講

47冇乜討論價值

冇買46咪買得過，成隻銀就想買既

個個而家都等乜6架啦

今日上完SB，其實47真係唔差
不過可能係喺spiderman套戲做配角，所以冇咩人留意

Box art仲好丁過隻主體 點會掉啊

好多原價單 入得過

電池蓋位同46一樣
無改善
玩果陣小心爛

有無巴打知道batman armory連BruceWayne同Alfred 嗰set仲有邊度有

岩岩入手左Darth Vader

yahoo $4600

FB買賣谷，二手既就4000左右

入FB谷開POST收啦
好多時都有既

Anakin 仲有無得訂 如果想收首日單原價係幾多

上廿樓訂la

冷門個d唔洗收首日單啦，一派派全日

其實可以喺邊度睇完左訂未

其實可以打上去問

依家fb谷係咪得1/6figure 平價俱樂部？

屌隻HB
隻紅色又同KA一樣
可動又同KA一樣
除左detail高左

大比、手臂、手腕、頭望左望右都係同KA一樣咁賤障

利伸：未取貨，睇review屌住先

雖然同意個版隻紅靚好多，但唔用呢隻紅拍埋隻43會唔match
除左detail同舊化外，關節都好過ka好多，超級緊無鬆手鬆腳
不過覺得佢將43放落去呢個設計係弱智，放到落去咪同放半胸一樣，仲要delay年幾同大幅犧牲可動
利申：已取玩緊

欣賞佢有關節鎖

不過膊/胸無得拉出
手臂無得拉出

為左合體，腰/股無得轉/拉出

再加delay 一年半
活動力唔好得過ka幾多

情願唔合體

推推post

右下角防潮珠 ?

真係冇人講mk47

係 一定要放防潮珠

其實隻HB真係好正,可惜真係無位入

多得班柒頭當初話剩係放到胸像冇誠意
輸晒俾傾呃
隔咗一排HT就大執設計
如果跟返當初個方案 下盤可動肯定好好多
起碼大腿有返橫向可動先

最on9係無膝關節

無咩？
我睇片好似有架

近90度的左腳

隻anakin 20樓冇辦睇

尼隻野單都抄多成k

個箱同燈邊度買?

唔係多數放幾星期就收返㗎咩
劣圖睇住先

個頭咁大既

Mb display box

THX!

有無人有呢隻出讓？搵左好耐都搵唔到

有冇人要雷神原價單
可以拎得架喇

喺二手谷入左mms236 batman armory 好期待交收

順手問下Captain America 2 嗰set Steven Rogers 咩評價

有人話可動好低

垃圾嚟
除咗套衫靚其他垃圾

ACG 嗰陣睇實物好靚

咁大獲 師兄ca邊隻好啲

依隻我都有興趣，但無黑化個頭

內戰戰損版

執執件衫都算係好野黎

有無人覺得Darth Vader個發聲同發光好難搞 布好易整爛

Mark 6肯派貨未呀hi

我問ht 職員話要年尾

我想要 clone wars 頭多啲 好似 black series 咁改到似啲真人就 ok

小弟想拎隻dx11頭去植髮 有冇師兄知可以去邊植 同埋幾錢到

我就極度唔建議，不如搵個副廠joker頭玩重好

但上網睇人自改
dx 11頭配植髮又真係好靚
根本ht雕樣雕得唔錯
只係其中最具特徵既頭髮造得唔好
搞到個頭好似月餅盒咁

這個1/6好似真人

個髮型真係小醜既精祽
所以我見到隻1/4都唔撚想買

ht 1/4小丑個頭雕都冇神緒

有錢既就搵人整鬆重塗啦 做完應該就會好靚

三千幾咁撚貴都要搵人改先靚
不過成皮野果隻prime 1 joker都係要改先靚，陰公

玩joker customs註定破產

隻47過左咁多日仲係派緊23號

就算enterbay隻1/4都係見人改左先靚

47已入手 呢隻繼46之後又一水準之作

隻特別版雷神睇過實物其實幾靚，估唔到派左冇耐已經直插

有冇巴打有玩statue？

其實statue係咪姐係隻野會大啲同有個座？

巴打徵返黎？

同埋不可動
即係雕像

唔係，自己訂的
而家徵要原價+$200，諗過放出去但最後都係自己要

又唔可動，又貴，點解都咁多人玩
見郁下都成皮

肌肉感、流線型同pose
呢d 1/6俾唔到既
我有錢有地方都會試下入一兩隻供奉

原來係咁，thanks巴打解答

大隻好多，真係拎嚟供奉咁濟

有無介紹?

新人留名

Mk44可以係邊到收 同幾錢到
想入坑

好期待快d有flash

3800蚊yahoo拍賣
d人用3500蚊谷精都買唔到

入坑入44真係要有心理準備先..

入坑就已經44

新入坑入mk44先無壓力
你試下已經有3,40隻ht點再放呢隻野

都冇

見親都四千，好恐怖

等 hb 2.0 出年開訂

2.0 都快開訂

有無巴打知 Momtoys 里隻1/4 咩質素 想入

幾時？

連樣都未知又黎過

就咁睇好似AOU隻靚啲，但如果呢隻開訂又可能等到2046先有貨

點睇

我收
TG Dhwnn

如果真係咁
好肉酸

我估係for 太空飛行嘅噴射器

好似 Riri 嗰件咁, model prime armor

復3 2018

trailer出左樣la

呢隻cosbaby好似仲正

屌等緊 JL 1:6 其他角色開訂

1:4 mk43 幾錢到

始終少人訂加上有批人退貨

兆萬有現貨
大約3400

邊層？

玩具狂熱
電梯上兩層
不過你最好打電話問下
因為佢無display出黎
但我見現貨堆有42,43 1/4喺度

dx12大概幾錢可以收到？心血來潮想入隻玩

收1:4

全新2000~2200
9成新二手個啲見過最低1700都有

solo電影果隻可以慳返

是咁的。最近翻睇TDK想入返隻joker，諗緊3揀1，唔知點好
一係DX11一係overtoys出個隻一係joker bank robber 2.0可能會買多個body加套cgl c-02，
大家會點揀？

1:4 唔考慮？

有考慮過，但唔知點解1/4髮型唔順眼，而且玩開1/6，突然有一隻1/4好奇怪，追埋1/4 batman 又貴個下慘

無錯，小醜d頭髮跌落黎先有味道

買咗隻 Overtoy Joker，
其實我覺得唔錯

如果只係考慮1/6，我會揀DX12
如果考慮埋1/4，我會揀1/4再拎個頭去植髮
一對1/4小丑蝙蝠俠咁放埋一齊真係好有霸氣
反正佢地自己獨立一個系列，唔會同其他唔夾

Overtoys唔算差
不過有好多位要自己執下佢
呢張相係乜都無執過，未有時間搞

Overtoys 2千4係咪正常價？

我買三千
btw overtoys 買返黎要執一執先靚
1.個body係單關節90度手臂，好多pose都擺唔到，要換
2.如果真係要換body,咁要買過對鞋俾佢，因為腳joint同鞋不對應一般素體

條領試下用補貼痴下

換左body就可以放好多pose

我覺得ot既素體好高大
HT 好似係細隻好多

兩睇啦
overtoys 個素體就「浪」得起件褸
（張相係咪換body影的）

剛剛喺大埔 Log on 見到

隻隻diecast im 都有訂係無訂47
等遲下兆萬現好定依家徵好？

有冇巴打有係slideshow到買figure？

SS 果 D 試過， HT 野就唔寄 HK

呢隻咁hit未必有現貨

而家精單有保養

試過下1200徵都無乜人放

等有展覽先入啦

新antman甲個頭盔睇嚟會好似46咁，會變做內嵌式，好似衛衣咁著裝

1200應該有啦
都未全派等多陣應該有
有單就買單啦
貴一二百有保養爭好遠

就係等緊全派

話定俾你知
呢隻47都存在左46既手、腳甲問題
有保養單係好d

呢隻新款ht應該未必出
同內戰版差唔多
宜家又一街都係貨
「ht自己都有現貨」

好多野都差唔多佢都照出啦
反而好多未出過嘅都唔出
例如crossbone

就係差唔多改少少再出

岩岩收到SMS mk47可取貨

crossbone個辨仲有喺sb
但就係唔出

派哂未

上fb睇好似全派

幾型 件衫有啲紫色流流下
唔知ht 點出

有埋披風就好啦 見人上左custom 披風好正

e 家仲有咩地方可以放下二手野

yahoo 指賣都收收地皮

fb group 就全部都係乞兒黎

出900 排500

我心諗我掉落海都唔會益你

我反而好想知你賣咩俾人壓咁多
玩具又唔係咩保值野，潮流過左就插水，好正常

facebook已經係最反映現實價格既地方
真係值咁多錢既一早俾人要左
出左兩日都無人要就自己諗下降唔降價

av2 鷹眼齊件有盒

其實就一定預壓100 200架啦

但壓一半真係好核突囉

鷹眼真係冇計，就算civil war果隻都一出即插，舊果D更加唔好講 有供應唔一定有需求

呢隻長期冇人要
好陰公

1.0未出2.0個時幾多人要既

之前我早幾個月左右放mark45好新淨都係放得個1500蚊

1500收左全新未開42

咩平台收?

fb谷大把啦，我好鍾意42 隻色好特別

當年未出A2既鷹眼時，A1個隻炒到好高
自從A2熱潮完左HT d二手價就開始插水

全中
最中意佢嗰陣prototype嘅味道
好在冇乜人岩，海底撈月撈到好野

42

之前見到全新未開45都係1500

42係正可惜1/4 1/6隻金色都唔夠淡香賓金
偏黃

呢隻市值800-1000

各位巴打會唔會係皆旺間駅station到買1/6figure？

因為見到佢有隻我搵咗好耐嘅figure。

而間信譽好唔好？

利申，小弟新手，我google過而間嘢冇乜特別。但都想問下各位有經驗嘅巴打。
thanks。

幾時先肯出JL啊

冇乜特別
主要買完當刻check 下有冇符合賣家描述就ok

實體舖貴幾百，但中伏率低，應該話就算中伏都可以返舖頭理論

呢間野都好肯開比人check

皆旺都好過現時點，現時點好多黑店

不相伯仲啦

之前上網睇話皆旺比現時點多黑店

thx巴打，咁我去買嚕
巴打都幫襯過？

驚佢當新嘢賣

大家對HT IM 47 同 Hulkbuster 有咩睇法

HB有誠意 個價都痴左線
47無乜留意

Btw 早知個時Allin hb
不過真係等得太耐好多熱潮fans都等唔到

好慘

其實各位巴打有冇上y拍買返啲出邊搵唔到嘅？
其實y拍係咪都係睇評價嚟分？

因為小弟我all in 左HB

我都有訂
但我allin意思係訂多1/2隻
本身我係好中意hb所以等幾耐都等

Btw 好快又有hb2.0啦應該

Aquaman開啦喎

DD真係唔錯

得閒執下櫃

deadshot真係好正

加個背景又唔同晒

想問下mk 43對腳個大脾轉位係天生鬆？係鬆到完全無力咁滯。同埋d手型脱色正常？

其實合金d關節好快玩鬆

佢又唔係ball joint鬆，係盤骨對落果個大脾轉位鬆到完全無力

好想hottoys 出返begins版1/6 batman

今晚明珠播TDK 好想隻joker快D派貨
到時係到供奉

係正常，全新都係咁，脫色都係正常一定有

呢隻如果跟mk46果個做法一定好撚正

隻45都冇事

反而怕46拉下大脾會易鬆

Arkham Batman終於出貨

Box art似Play art Kai

唔好搞到雷神咁就ok
Btw佢而家出到一月，六月先訂幾時會有貨

Arkham batman想訂可以去邊度
要幾錢幾耐
Thanks

出左貨無得訂，上fb收啦，大把人放

隻battle damaged batman好似無乜人講咁

果時要訂咗幾日先 full

仲未收到sms

個頭好撚唔掂，冇表情既
一派貨好多人平放出黎，證明真係差

收返舊版再買枝副廠好過

襯溫打烏文正常價手痕入左隻，實物原來咁靚，之前睇開箱覺得唔靚

另問夾腰個地台會唔會夾到有痕？

個頭真係好戇鳩，但有平放咩？咩價

如果可以拆頭盔又唔同講法既....

有得做會員
但又要買8舊 cosbaby

一係就batman beyond啦，唔三唔四咁

終於等到Marty Mcfly

屌，無Nike logo. 垃圾。

睇左雷神3，HT下隻Dr. Strange應該會有黃色手套

有冇人知隻HB派到幾月

HT可能會出埋普通短髮版本
反正同鬥獸場造型差唔多
又可以一模多用

打去問

條褲好似實裂皮咁款

得罪講句，成隻figure都好撚難睇

仲有冇amazing spiderman 2賣
定買homecoming個隻好

等得緊係有新買新

仲有冇得訂

打去37223988問，應該冇咁快截

仲等緊jl

Starlord 2.0 準備啦

普通版全派喎，究竟係普版少人訂定兩隻版都少人訂呢

15號豪華版單又要等

唔計有錢又有位果啲巴打，ht咁出法只會愈買愈多有時都唔易忍手，好彩我空間有限，有時迫住放啲出去換新野玩

見過fb有人Post啲收藏幾十隻迫埋入櫃好似迫地鐵咁

屌你我係咪買親HT都咁黑仔, 隻重甲左手臂位啲布有一個好細既洞(其實唔明顯我當戰損唔Q換了)

跟住到支矛唔撚著燈,又要拎返去等二個月維修( 會場版應該無即換俾你)

出閃電俠

之前無咩好，但好鐘意flash，第一次係hottoys買

終於收左
依套真係j撚死人

睇樣好似唔多似

唔似個演員, HT 果隻靚仔o左

鐘意flash tv版多d
想知 Tv版果款仲會唔會再出？

冇拉臣幅廠版有三間出, HT 多數都唔會出

新手第一次訂野 想問我唔係首日單 如果首日單派左貨 可能頭幾日個d單 要等多幾耐先會派 會要等大約一個月定幾日左右？

有冇人玩arkham 隻batman

所以連ezra個頭都無

睇下係咪熱門，熱門首日排曬隊個d咪要等多一個月個d

戰損重甲有望跌到 1500

剛剛開咗，心口位其實整得好奇怪
同埋如果個頭唔係合埋口會好好多

Homecoming spiderman 冇得訂lu

通常截左訂係咪隔一兩個月就會派

想淘番個1:6展示盒
有冇推介

diy個隻？

其實買單有冇風險
想買個隻18年第2季派

yahoo拍賣睇評分收
fb谷收真係自求多福

建議你派貨先收

係咪比50數改電話就ok

想買隻mms445 thor
750$單 尾數967$
算唔算貴 y拍見到

fb買同賣單都好多次，暫時未中過招，我諗有事其實報警都追得到，始終佢要上去SB拎，如果佢為左一千幾百而留案底我會豪俾佢

自己上去訂啦好心 岩岩開訂冇耐咋嘛

係咪信和20樓？
未買過hot toys
跟住上官網又睇唔到價錢
google又得外國價錢

加電話咋，原訂家個電話號碼係取消唔到，有貨都會通知原訂家

呢50蚊比黎完全冇意思，唔建議你嘥錢

問過sb職員 比左50之後 係要keep單人先可以攞貨 如果賣者出古惑報唔見單 要新舊兩個人同時到先可以補單

用無bd個嬲嬲咀做辦就唔同晒

姐係買單之後比50蚊加電話應該安全啦

去secret base個FB 搵返開訂個post咪有價錢

清位 放mms 409 batman只開盒check 件影相

仲未收到sms拎arkham batman

MK6 肯派未呀屌

就快爆post 好感動

推到四都未派到starlord

都年尾

[hottoys]1/6 1/4 figure敗家討論區 4 等~寂寞到夜深

新post